經過昨日 有無人潛左既警犬朋友即刻衝翻出黎？

有呀diu

有
隻女狗成場運動第二次上水

有

有呀
潛咗2日
即刻衝晒出嚟

好撚無恥
大家唔好忘記佢地先係始作俑者

有個衝出黎話 「依家邊個先係黑社會」

原來佢一直都知自己係黑社會

你班人訴求要700 萬人一齊奶野
媽媽唔買玩具比你, 你同朋友拆屋

[緊急分析]法！不！責！眾！

鬼

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你